明明藍絲

轉眼變成藍屍

假相相當勇敢
可否挽回肉身

轉眼變成李屍